香港人特別係黃絲 我屌哂你地老母

係咪想感動死人

唔知邊位巴打咁dum本
見到真係好感動
好多謝你

利申唔係改圖
100%屬實
如有造假我落十八層地獄

香港有愛

我老母係林鄭
請隨便

藍絲都可以愛港既啫

其實日日都有

好耐好耐以前已經係咁...

On9,架船日日都係呢條banner

我都咁覺得 好怕會錯意

佢真係日日都係呢個banner 架

東區日日見到出公海